有冇當初向連登matchup識既情侶仲一齊緊

入黎圍下拜年啦喂
我向matchup識到現任女朋友 依家一齊左3年幾
有冇同伴仲一齊緊

我兩年多啲

依家仲有冇得match

好奇想知咩黎？

高登matchup 識咗男友，拍拖三年幾準備結婚

我

重有傾下計
知道佢做護士星期二開始罷工
無一齊過
唔經唔覺原來咁多年